將軍澳迪迪仔商城路線

P牌仔第一次開POST, 講野可能1999
大家屌細力D

自推

明天見

推

派比前線

都係睇下有無巴絲需要可以拎左先, 無就聽日拎落去派架啦

淨係泳鏡都100幾

我都想課多少少,可惜財力不足,所以我都無限一人只可以拎一張既, 希望幫到幾多得幾多啦

友朋來了將軍澳人帶路
聽日見

推俾D要去商城但唔識路既人睇